雖然唔想承認, 但如果熱狗同教主係度既話, 班警犬一定唔敢咁撚惡

見到班仆街警犬咁樣對D示威者, 真係有一瞬間好懷念以前熱普仲係度果陣
教主唔洗講, 淨係個氣場 同埋把口, 已經搞到班警犬死狗咁唔敢出聲, 以前試過好多次
至於熱狗, 之前有條片, 9達帶隊行既, 真係當班警犬狗咁撚同喝, 搞到警犬要派警司級出黎好聲好氣求9達帶人走同唔好搞事

唉

果晚班年輕人比警犬圍住果一幕, 如果教主或者9達係度既話, 個情形真係會唔同好多, 可能班狗要即刻放人添